2018既目標完成左幾多個？

利申冇目標 不適用

咁你開個post做乜

幾個

1個，但細數係2個。。。

想生小朋友但生左孖胎出來？

報夜校讀. 唯一一件係實現得黎又正面嘅

去屙屎， 點知順便又屙埋尿

咁勤力 讀咩

量子力學